<來了>文匯報KOL：Donki 文宣明顯涉嫌違反「國安法」

大公文匯全媒體報道：日前網絡瘋傳日本零售店 Don don donki （激安殿堂）香港分店店內有「黃色」文宣含意的字眼，甚至「港獨」分子周庭到分店內大唱主題曲仲拍埋MV，雖然網友話唱得超難聽，但她的造型和拍的畫面專業感明顯似由專業團隊所拍的。也有網民透露，店員指華為手機不能下載其會員App。
種種情況令香港網絡社區近日議論紛紛，有人懷疑Donki究竟是不是「黃店」，定係只是分店員工的「作為」？點仔燊亮於11月19日致電Donki客戶服務熱線和發Email查詢，但截稿前香港代理泛亞零售仍未就近日的事件交代。大公文匯會繼續跟進報道。

乜撚野點仔

G持軍政府聽文匯報講，告DONKI

加油犯法

大家唔好以為佢地ON9
其實係高招

日本仔點睇

呢條友係咪真係智商有問題

加油仲難聽過粗口

kol
king on9 loser

批鬥佢地先生存到

點jack

唔趕走donki
d偽日式鋪頭點賺錢

陳奕迅都唱 黃金時代 唱埋出口，呢個死黃屍拉鳩埋佢啦，仲開抖音做間諜

垃圾報 五毛都唔睇

周庭單野搞到日本仔..
試下再share比日本仔睇
水炮車冇得去日本了

港共睇咪得

話咗港共玩文獄跟本係攬炒

港共玩文字獄玩火自焚

李嘉誠係咪黃？告佢囉
佛山日本街如何是好？

逢黃必獨

唔知港豬冇得去donki會點呢

Donki之前有首之係唱咩死黑警
應該已經犯法

(年代向錢看訪問)陶傑:香港會變互相告密

認住呢條on9

癡撚線

文匯報=依家香港文革小組

97後有一堆時間
只係老左，廢共吹水基地

已經唔同以前
依家佢地係有實權

最近開聲屌人
黑警係會跟進做野

有網民透露，店員指華為手機不能下載其會員App。

事實都唔講得

佢哋做多啲就啱啦, 搞完一個又一個, 呢啲先叫真正嘅攬炒

最好嚇L晒d外資撤資囉

加油就是港獨

唔俾大公司有唔出聲既權利

Donki跪＞後生仔女罷買＞5間分店收入暴跌＞撤資＞小紅建制攬炒派又然

快d 告donki, 唔告就係有法不依

就咁睇似笑料
實質係白色恐怖

係
以前當佢哋痴線佬9up
而家嚟真

カロミ由都唔俾？

即係明顯定涉嫌？？？

時代廣場都涉違反啦咁

香港加油都唔得
咁叫香港攬炒囉

去日本拉人未

明顯用政治抺殺， Donki 差唔多食晒全港買日本嘢的客， 就算呢班偽日式鋪點扮都只係假嘢 商場贏唔到就出拿渣招， 極醜惡

donki一跪就等執粒
你諗吓藍絲會唔會幫襯

明顯點樣涉嫌呀柒頭
指控人就咪撚帶哂頭盔咗啦老鼠仔

搶咗X田一半客

火都嚟 一定要告到日本收皮

迫所有大集團歸邊，唔跪就國安法伺候，冇得騎牆

真

瞓醒未 仲有中間？

支持拉人封舖

On lun 9

想日本快啲醒

而加講加油 同黃色都犯法

正解 俾日本公司賺咗咁多錢

王毅而家拉攏緊日本，文匯報居然想搞日本公司？

也有網民透露，店員指華為手機不能下載其會員App。
智障真係唔係扮

好似一段時間前

嚇走晒啲外資 yeah

又話國安法係整少部分人受影響嘅

垃圾報紙

支持祖國 踢走所有日本帝國品牌

如果donki 開哂全港九，其他舖真係收得皮

尤其donki係日本直營
完全係日本/國際經濟圈
搶晒本地零售商既生意

而對支持黃圈或者唔想買中國貨既人
佢毫無表態 只係普通做生意
已經係最好既代替品

咁大間公司，成個日本政府做後台，咁多客幫襯，唔駛跪掛

國安法打壓外資令香港更安全

郁d就屈鳩人違反國安法，重要係一間media去講，如果真係違犯既，咁國安去拉人封鋪囉，駛你黨媒日日出黎講野？唔講重以為文匯、環時同大公大過習近平

條撚樣係咪高松傑
條垃圾之前送左仔去美國

推比日本傳媒以及國際傳媒，比佢地睇下支那共匪宜家搞香港外資啦

黨媒呢架
而家好多野都係文匯大公先放風
最後就會實行

外資都無面俾

冇撚錯
你睇下康復香港 時代抗疫口罩
一比呢兩間弱智報紙點名就即刻收咗皮

係因為個政權一樣咁on9

同高招無乜關係，夠野蠻就得

如果講中共加油呢？

日本即刻加入戰線

On99

封鋪囉 等咩阿

甚至「港獨」分子周庭到分店內大唱主題曲仲拍埋MV，雖然網友話唱得超難聽
On9呢啲嘢都要踩兩腳

M記都黃色喎

黑驚加油呢

support

係做大就唔會咁細力度
一定係大大個頭版

🤣支持國安批爆劏房發展商恒機

咪係
有幾高招
共匪不嬲咁做

看看中環的美心MX 每朝都大排長龍, 就知香港有多少仆街還會幫襯

國安法大技咁快比你班擦鞋仔用爛

冇donki都唔會幫襯偽日本藍店
完咗瘟疫就直接去日本使錢
吹呀

日本政府即刻唔畀中聯辦仝人包括家屬去日本

點樣明顯又涉嫌，智力真係低，中文都未學好

連名都寫撚錯

文匯報真好，總有班傻仔免費幫佢宣傳

黃店咪唔好去囉

好事

要快啲醒

係華為問題定donki問題呀

一田 冇生意丫

G持 方向正確 最好追擊到D外資打算離開

即係以後唔可以用黃色
唔可以講加油
唔可以講一生平安

咁我新年同人講唔好加油,一生不平安
咁一定唔會挑釁到矛盾,大家會好和諧啦

抵死

六色彩虹

支持

我支持政府決定 一定要再癲D唔好停

標準答案: 梗係donki!! 華為唔會有問題.

民主建港隱含港獨思想

比曬權力你你都一樣可以好多「高招」

格硬黎=高招
夠無恥=口材好？

文匯報有港獨思想？我明明一睇就諗起中國加油

大陸都冇咁惡，呢條友仲衰過小粉紅，國安最應該控制下呢班人

點.撚樣

所有運動都唔可以用加油了
痴鳩線，仲癲過文革

毛賊神經病

英國人有權力但唔亂用，令香港人心服口服就真係高招啦

出入不安

呢啲梗係要宣傳, 今日郁得donki, 聽日可以郁一田, 惠康, 百佳, 任何一間舖頭!! 總之喺香港做生意一定要附合文匯報KOL嘅國際標準!!

笑撚死
黃底黑字=文宣
周庭唱donki歌=宣傳港獨
人地唱歌都唔撚得 叫你班「點解要攬炒」嘅人去唱囉

咪係 根本就老屈 咁都都叫高招

如果唔係痴__左
就一定係Donki 搶左好多 G店生意？
再唔係 Donki 勾結外國或者境外勢力危害國家生意的犯罪行為？

咩都政治化 想點能樣呀

牲亮

拜年唔好講平安呀

無遊行示威無哂飯民，唔係咁搵稻草人重有咩做

搶曬佢生意
流走外匯

又話只針對極少數人，不過二百萬人上街都可以話極少數人人反對，就知佢哋一直都係自說自話無公信力可言

點高法
佢搞香港公司
香港人硬食
佢搞外國公司
外國人未必會跪
以後仲邊有人夠膽黎香港投資

雖然有好多會跪

Donki本身就是係超大的外國勢力！愛國愛港一定要抵制！

要Donki業務賣俾XG 国企啦

有網民透露，店員指華為手機不能下載其會員App。

點解一定要得?
PS5都玩唔到Mario啦
咁想用咪買多部機囉 on9

嚟香港投資歸邊支共就OK 㗎啦
香港民主No
香港人權No
人民幣真香Yes
激安今次事件就係話比其他外資公司只要你乖乖地企喺支共嗰邊，就有錢搵
呢個就係鳩噏但實質係高超嘅方法

明顯違反國安法
涉嫌違法國安法
明顯涉嫌違反國安法

總之紅橙綠藍靛紫配加油都得
就係黃色唔得

對港豬來講 嚇走donki 分分鐘暴動上街

呢d純粹係以強勝弱，無高招
你比返同中共一樣百萬老解我，加埋30000爛頭卒，再加埋全世界都尊重我既主權，干涉唔到我內部事務，我就咁訓係度，香港人都會輸。

文革香港市版

黃埔 黃大仙 黃足坑 都違反喎咁

咪同當年文革一樣
中共應該清楚遲早會失控
要清除紅衛兵就快
唔係又倒退二十年

on9仔，你撚日本皮

藍營D偽日鋪頭唔夠Donki嚟
所以想用國安法趕走Donki

比喻錯
Ps5同mario冇政治意味
華為手機dl唔到一啲野就係政治
中國政府就係咁諗

支式中文係咁

Twitter 要人，幫文匯搞大佢

好似元氣一定唔夠壽司郎嚟咁
日資開得越多分店，藍店實收硬皮

所有油站仆街啦

又明顯 又涉嫌 你玩哂啦

好生意過藍店就會惹嚟批鬥

香港新常態

Donki 應該會跪

跟住

笑死 不如立法 禁用黄色同加油

加速主義

幾時可以跨國執法 快

排美排日

死撚返上大陸 文匯報 就

撕樣本passport

恐嚇外資
僭越國安法解釋權

乜都國安法

又輸

佢咁跪等執都得

支持donki

藍絲係咪冇人用
點解次次都搵呢條撚屌出黎

雖然網友話唱得超難聽

文匯報又老屈

從此以後除左無6月4日仲無埋黃色

個班中環精英日日去bar飲酒點會理香港咩事

仲有福建360

係時候一齊鬥紅

全世界轉移緊供應鏈喎
東南亞+印度+歐美後花園食得晒啲廠

點新聞出埋youtube批鬥

冇敵人要搵敵人出來，唔係冇得問黨科水，不過黨都冇咩水，睇路啦

擺明係比果D想打入支國發展果D外資睇

傻閪

支持
批鬥到日本撤

“明顯” 其實就唔需要 “涉嫌”， “涉得嫌” 就唔存在 “明顯”，只可以叫 “可能”，弱智支那豬

高招？
咪睇下佢跪完生意會冇幾多囉

快啲攬炒埋港豬

任天堂
咪又奶共

文匯報柒小陣好唔好

令我醒起有一幅圖，血紅色背景，有五粒黃色既野做背景，有一粒特別大，係咪又違反國安法，有五有一又黃又紅

要每個袋上也印温柴娜

加油都唔得

我係donki 高層就鬥9up

話文匯批鬥風氣恐損害日港關系，損害香港利益

又係呢個鼠頭鼠眼嘅柒頭
我就唔信會搞Donki啦

多謝文匯報認證

有冇聽過佢講蝗語

比卡超堅持要寫made in HK夠犯國安法 拉左未???

你up 乜鳩呀老鼠哥

國乜鳩安乜鳩法丫
垃圾地方垃圾統治

冇人唱歌難聽過你條撚頭高松傑囉
驚賊是好人～！
仲要賊眉賊眼
日日上youtube鳩噏 貓哭老鼠
正一含家拎

文字獄

呢條脫髮佬都叫KOL

神又佢鬼又佢

講都講唔正就學人奶共

支持大公文匯火力全開!

國旗喎, 國話都未講掂呀
上去學返三五七年筅啦

藍屍無過樣正常

點乜撚野

有啲華為機都down唔到YUU 唔通YUU係黃

呢個係靚助攻黎 我諗藍絲都覺得佢on9
咪正正證明到國安法真係任用，唔係懲治少數分裂國家人士

野蠻=/=高招

黃金呢？
仲有全香港用黃色既公司。都係港獨

奶共既唔做出位野上唔到位

成個ccp就係咁病態

明顯就明顯
涉嫌就涉嫌
乜撚野叫明顯涉嫌

文匯打算係香港搞民緒主義仇日

班on9為咗立功咁樣病態批鬥法
外資走晒香港買埋大頭奶粉係佢地想要嘅風景？

連黃廠單野都有藍屍屌

我諗搞9 donki 真係黃藍港豬一齊上街

快d去拎白卡搭2蚊車
實批比你

同黑警講：
加油啦毅進仔

柒

佢跪完生意冇少到先慘...

文匯報
可唔可以唔好乜都咁政治化呀？
買野分野黃藍呀 垃撚圾

應該要執

咁靚仔嘅喂

唔係邊有野做

告到Donki撤出香港囉
又攬炒多一間

遲下Donki嗰d咁有創意嘅牌都要自我審查

Donki 長年都係黃同黑架啦， on99

下次打返格

想知佢知唔知國安法內容係乜

係人中學都當文匯係柒係on9
想知啲狗而家under呢份垃圾有咩感想

油站點算？

好明顯係想打壓到你哋完全唔敢出聲。

係大陸嗰套，留一手，玩大咗可以話係媒體意見，唔代表官方立場。

下次去油站 會唔會畀人拉

大把港女咪又係照去

拉人封舖啦

Any link?

晌街邊聽到

d藍屍已經癲撚柒晒

加油都港獨

唉
唔好天真啦
成個世界除左侵仔都係虛偽
有錢會唔賺你？

正啊

店員指華為手機不能下載其會員App。

不如問華為手機下載到啲咩app

一齊批鬥

???

又係呢條哨牙柒頭

佢話係乜就乜架啦
屌, 你同CCP講法律條文?

If not now then when?唔錯

仲要係紅中一點黃反了

港共咬鳩日本仔
日本禁止香港公務猿
入境作為還擊

好支持
加速左傾
撞到車毁人亡

如果呢啲人 on9寫篇都可以引人關注甚至道歉就真係好笑。小丑都不如，就有官嘅權力，倒不如去save hk group 開post講

呢層真
明明有成個日本大國撐腰
咁都要向港公下跪
日本仔真係全部閹人

咁快d 帶黑驚去掃場啦仲等咩

原來真係有人想搞Donki
係咪怕啲錢畀人搵晒

佢收入主要來源 的確唔係來自支那人 要認依點
買佢既 真係後生居多
少依堆客 對佢唔大影響
而且佢敢用周庭 冇理由冇計過就用

佢係撚ccp
甩毛小丑
R維穩費嘅垃圾 想佢做下功課
話晒都係有人納稅

快啲搞佢啦
全部日資撒退
睇下中共點係香港吸錢
到時唔知邊個人頭落地 想睇

民賤聯都違反国安法

請轉給身邊一直支持民建聯的朋友，香港加油
【民建聯主席李慧琼的一番話】
各位朋友，就最近社會令人心痛、不安的情況，李主席有一番真誠的話，想和大家分享。請轉給身邊一直支持民建聯的朋友，香港加油

正wor
班顛狗終於咬埋日本

去到無抗爭者咬就咬日本人同亞洲各國
這就是中國人特質,永遠係破壞和平無風起浪

你研究下就明律政同黨委法官係睇住黨報郁手
細位到食環狗對付黃店都係跟黨報做

大公文匯=香港太上皇

佢唔驚人身安全咩

港獨donki都排晒長龍喎

明顯違反我明
涉嫌違反我都明
咩叫明顯涉嫌違反

又話小數人
真係呃細佬
睇下連登過多幾年比唔比人封埋

689泵水

先係人民受苦受難難 藍絲叫好

加速師

國安法.搞到香港死晒,掂呀..攬炒

明顯就唔會涉嫌
涉嫌就唔會明顯
有冇讀過書?

出動呢D嘍囉唔係真要告佢，係想要寒蟬效應
真蟈安狗暫時耐佢唔何，但呢D低級支那狗搞十次有一次得都煩

好啊玩撚到時代廣場都 ban

明顯涉嫌咁即係明顯定涉嫌

小學雞